一人一個鐘意你既人同只當你普通朋友表現既分別

集思廣益
幫我死心

覆得慢

不論男女，會製造單獨相處機會，成班fd一齊有意無意都係特別緊張你。

鍾意的話 無論你講咩做咩都會望入你雙眼

鐘意你對你有好感
你講好無聊嘅野佢都會笑
成班人冇笑佢都照笑又唔會覺得自己柒

呢個真
對方講乜我都覺得好好笑

幸福既眼神

留名死心

同人出街個時會唔覆你信息

唔會主動約你食飯出街
你約多佢幾次佢會嫌煩/貴/遠

徘徊在似苦又甜之間~